如果太多人搭巴士去機場係咪會塞車

如果個示威區太細，太多示威者咁點算

好似未搵到個injunction 個全文嘅？

唔會，只會塞市區巴士站

唔明 咁入機場段路呢

唔會 渣車先會

星期一唔係塞到要係國泰城落車咩

想問應個TOPIC:
如果太多人搭巴士去機場係咪會塞車

答你:
如果太多人搭巴士去機場, 我應該係被塞到係巴士上瀨屎

建議做法：
我地唯一既優勢就係人數
只要搞個名為 機場消費道歉大行動
號召所有人同一時間去機場消費
係fb 搞個專頁
呼籲大家消費完上fb打個卡講句唔好意思

只要好似星期一咁咁多人排住隊入機場
已經足以癱瘓左陸路往機場交通

勇武派：
化身和理非 保護弱小既同路人

義載隊：
以安全車速不斷來往機場
已經足以對陸路交通做成重大影響

咁係塞到定塞唔到

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

多人渣車同有rb

頂多都係塞到旅客上唔到巴士.
巴士車就得咁多架,
加班車都有限,
塞唔到條路幾多.

太多旅客上唔到巴士咁點算

禁制令係到直至另行通知

有冇啲可以唔違反禁制令嘅方法

D旅客而家驚無得搭機, 會更早時間起身入機場
係搭機鐵入佢地會覺得萬無一失又快

當然，唔係個個人都會想比成百蚊搭機鐵增加旅行成本
依舊照搭巴士，人龍長搭唔到呢班唯有等下班，上面開出果架仲塞緊，後面班次都係骨排效應

P.S:重點家下個濕鳩令要係出入口CHECK BOARDING PASS好花時間，旅行就算真係落左車都要排先入到去，咁下一班巴士既人數又到站，但機管員CHECK唔切一樣都係層層堆上，數字上揚~~CHEERS

當然，一定要集中於某一個時間搭巴士，咁先造就到樽頸位同高峰人潮

搭機鐵唔落車直到永遠啦

呢個邊度有違反禁制令?
呢個方案冇集會冇道歉架wor
純粹消費

最重要都係私家車隊

推推推推推推推推推

會
星期一都塞到行入去

香港機場管理局已取得法庭臨時禁制令，禁止任何人非法地及有意圖地故意阻礙或干擾香港國際機場的正常使用。

大行動嘅話會唔會被係干擾

Thanks hehe

點知佢點定義正常使用

大哥
你究竟知唔知個禁制令範圍同限制